真心,有冇人覺得joycecheng靚?

傳媒點解要叫佢做女神?

點解肥婆都係叫joyce?